拍拖無安全感點算

成日懷疑另一半🙄就快痴線

成日搵唔到人? 定你自己本身疑心重?

要自己俾自己
唔好靠人哋俾當人哋走個陣就會無左

因為之前發生一件事 令我成日懷疑 但我都吾想甘

發生咩事

又或者邊個既問題令你咁

吾你老母

甘你老母

x2

安全感係自己比自己嘅